🔥 [id197466573|Дизайн] , который поднимет вашу конверсию! 
Для заказа напишите [id197466573|мне] в личные сообщения!

• [club7306479|Работаем] с 2016 года
• Завершили более 500 проектов
• Выполняем точно в срок
• Бесплатно консультируем в составлении технического задания и заполнении бриф-файла!
– Напиши прямо сейчас и твой проект будет готов в ближайшие дни!

Предоставляем полный перечень услуг: 

— Разработаем логотип
— Создадим неповторимый фирменный стиль
— Оформим ваше сообщество
— Разработаем дизайн для сайта
— Сверстаем рекламные баннеры, афиши и т.д.
— Работаем с полиграфическим дизайном
— Оформим фото в художественной обработке
— Создадим художественный арт
— Разработаем презентацию
–– И многое другое, напишите мне напишите мне, если вас интересует другая услуга или её стоимость!

⚡ Портфолио по ссылке ниже, и у [id197466573|меня] на странице в закреплённой записи: 
https://readymag.com/geraltzen

🤝 Отзывы заказчиков: https://vk.com/topic-7306479_35966848

— О нас: Работаем с разным бюджетом и степенью сложности, сдаём работу всегда в адекватные сроки. 
Правок не боимся, сложности не пугают. 
Вариант работы по бартеру рассматриваем. 

🔥Постоянно на связи: 
telegram: @3zzzn
Почта: takkindate@mail.ru
Телефон: +7 (980)-712-777-2
[id197466573|Вк] 

–––––––––––––––––––––––––––––––––
Репосты друзей приветствуются!
#design #graphic_design #logo #art [id197466573|🔥 После нового года все тихо, так что пока у меня есть время - успей заказать] 
.
😅 Я наконец-то сел обновить портфолио... И... У меня получилось!
.
Касательно того, что же было за этот долгий промежуток времени?
.
1) Поднимал свой паблик с творчеством: [club169205920|ЭТОТ ПАБЛИК]
2) Попал в [club171658215|ROUSEY] и делаю проекты
3) Развивался как иллюстратор
4) Приобрёл приятные знакомства
5) Работал и никак не смог заставить себя вести этот паблик
.
[id197466573|Напиши мне для заказа] 
.
#design #art #logo #vk #graphicdesign #zen #psychedelic #дизайн #лого #графическийдизайнер #арт #зен 🎴 Дорогие друзья, с сегодняшнего дня я не только рисую дизайн для веб-сайтов, но и разрабатываю их. [id197466573|Для заказа - пишите мне!] 
–
🌲 Новогодняя акция: подписчикам дарю скидку в 40% на разработку продающего веб-сайта на месяц! 
–
🔥 Чтобы узнать подробности - [id197466573|пишите мне!] 💺 Новая работа снова почти утром.  🦇 И я там есть 🦇  🦇 Порой мне нравится экспериментировать с цветом, изображением и
–– изображаемым в формате коллажа, но и несмотря на то, что фотографии
–– не идеал (их делал я, а я на данном этапе жизни так себе фотограф), мне
–– это только на руку, вдохновляет меня винтаж и текстурность  👺 Торжественно клянусь, что замышляю только шалость. (Октябрь)
.
.
🦑 Собственно проекты, что я оформил через редимаг:
–––– https://readymag.com/geraltzen/DomochagLogo/
–––– https://readymag.com/geraltzen/reliquariummultimedialogo/
–––– https://readymag.com/geraltzen/UniverseRPLogo/
–––– https://readymag.com/geraltzen/HUBlogo/
.
.
🦐 Представляю так же два новых альбома - интерфейсы, с ним такая
–––– история, мне внезапно написали администраторы разных 
–––– серверов и такие "го делать))))))". 
.
🥀 А ещё инстаграм, ну там и так всё понятно: аккаунты, баннеры etc...
.
.
#logo #art #design #brand #poster 
#graphic_design #zen #zendesign ––––  Логотип, для игрового проекта UNIVERSE:rp 

https://readymag.com/geraltzen/UniverseRPLogo/

––––––––––––
🔥 Если Вам нужно сделать дизайн для продвижения своих услуг или продуктов - напишите мне , составим тз, обсудим все нюансы дизайна, который увеличит вашу конверсию.

#logo #design Логотип, для маркетингового агенства HUB

https://readymag.com/geraltzen/HUBlogo/

––––––––––––
🔥 Если Вам нужно сделать дизайн для продвижения своих услуг или продуктов - напишите [id197466573|мне] , составим тз, обсудим все нюансы дизайна, который увеличит вашу конверсию.

#logo #design 44 работы. Август. Сентябрь. = 🔥
Преимущественно занимался творчеством.

Сделал плакаты, которые вы уже могли видеть ниже в паблике. 

📷 Начал заниматься [club169205920|禅. фотографией] <- (нажми, чтобы посмотреть)

⛅Приятной осени ;)

🔥 Если Вам нужен качественный дизайн для продвижения своих услуг или продуктов - напишите [id197466573|мне], составим тз, обсудим все нюансы будущего дизайнерского решения, которое увеличит количество ваших заявок.   🔥 Landing Page и логотип, для компании [club154921195|НЕРОСТРОЙ 78], которая занимается ремонтом квартир и офисных помещений.

Также прикрепляю их отзыв)

Работы: 
⚡https://readymag.com/geraltzen/lpnerostroy78/ 
⚡https://readymag.com/geraltzen/nerostroy/

–––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––
#design #logo #landingpage #landing_page #дизайн #лого📌 🔥 Разработал логотип для фирмы, которая предоставляет апартаменты и костюмы для ролевых игр

––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––
🔥 Если Вам нужно сделать дизайн для продвижения своих услуг или продуктов - напишите мне , составим тз, обсудим все нюансы дизайна, который увеличит количество заявок. 🔥 Разработал логотип для фирмы, которая занимается кондитерскими изделиями 🍬 

🌍 Полный итог можно посмотреть по ссылке:
https://readymag.com/geraltzen/LogoforTopCakes/

––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––
🔥 Если Вам нужно сделать дизайн для продвижения своих услуг или продуктов - напишите мне , составим тз, обсудим все нюансы дизайна, который увеличит количество заявок. 🔥 Вот и май с июнем ушёл давно, поработал с разными студиями и интересными людьми, отпраздновал день рождения и надеюсь что лето пройдёт у всех просто замечательно! 

🌝 Это именно то интересное для России время, когда жить интереснее, по крайней мере для меня) 

🐩 Выкладываю для вас несколько своих работ, график напряжённый, половину работ нужно ещё будет найти и разобрать: с ноутбука, планшета и др. 

Проекты:
⚡ Брендбук для онлайн-школы по маникюру: https://readymag.com/geraltzen/nailspace/

💄 Логотип для корейской косметики: https://readymag.com/geraltzen/1077920/

💃 Логотип для эскорт агенства: https://readymag.com/geraltzen/bmal/

🌸 Логотип для студии флористики: https://readymag.com/geraltzen/1079460

💃 Сайт для эскорт услуг: https://readymag.com/geraltzen/1101165/

🎒 Логотип Центра Подготовки Абитуриентов: https://readymag.com/geraltzen/weplogo/ 

фух. 💨 💄 Логотип для бренда корейской косметики ASIA STYLE 💃 Логотип для эскорт агенства BLACK SEA MODELS 🌸 Логотип для студии флористики EUFORIA ⚡ Брэндбук для онлайн-школы по маникюру.  – Что такое дизайн и с чем его едят? 

🔥 2018 год. Среди тех, кто только выбирает свой путь остаётся все меньше людей, которые хотят провести свою жизнь в офисе и работать на дядю. 
С каждым годом фриланс-способы заработка становятся популярнее в геометрической прогрессии, будь это блоггинг, коппирайт, дизайн, программирование: все эти профессии объединяет то, что начать работать можно прямо из своего дома. 
И хочется рассказать об одной из сотни других сфер - дизайн. 

⚠ Дизайн - это реклама. 
Человек мечтающий об успешном и популярном продукте, 
должен обеспечить проекту достойный внешний вид, т.к. 
люди перед приобретением особенно обращают внимание на внешний вид продукта 
Грамотный дизайн привлекает потенциальных клиентов. (с) 

🤝 Дизайн - это общение. 
На рынке важно показать: почему именно с Вами нужно работать. Одним из решающих действий - будет умение преподнести себя 

Во время общения вы получаете бесценный опыт, формирующим навык договариваться с людьми. Это умение помогает превращать самые 100% "Нет" в 100% "Да".

💡Дизайн - это модно и актуально 
Сейчас на рынке труда необходимы люди, способные создать неповторимый и запоминающийся внешний облик какого-либо объекта.
Можно сказать, каждый день открывается новый бизнес, и любому начинающему предпринимателю необходим качественный дизайн его продукта для продвижения. 
В связи с этим, работа в данной в сфера весьма востребована и останется актуальной на протяжении долгого времени. Пока нас не уничтожит искусственный интеллект и наконец-то появится идеальная формула продающего красного

⚕Дизайн - это удобно 
Если вам посчастливилось побывать на обычной работе в офисе, то вы наверняка понимаете, как не удобно работать по 8 - 12 часов в день. 

Главными недостатками классического заработка (несвязанного с фрилансом) являются время-потери и необходимость отдавать процент зарплаты государству.

///Фриланс - убивает сразу двух зайцев, одним выстрелом. 
– Во-первых, работа в таком режиме может сэкономить ваше время; вы можете самостоятельно составить себе рабочий день. 
– Во-вторых, вы не отчисляете % на налог, как в случае с официальной работой; вы не можете быть уволены или сокращены. 

–––––––––––––––––––––––––––––––––––––––
Но не стоит забывать, что именно от того, насколько много вы отдаётесь работе, как много стараетесь и вкладываете в себя - тем больше получите на выходе.  🔥 Вот-вот уже близится время тяжёлых испытаний для школьников - экзамены, после чего все учащиеся становятся абитуриентами с большим желанием получить качественное высшее образование.

Ко мне обратились ребята, которые как раз помогают будущим студентам в этой нелёгкой борьбе.

👀 В итоге работы мы пришли к такому варианту внешнего вида логотипа. Сочетание официального синего цвета и яркого оранжевого градиента. 

🤙🏻 Всем отличной сдачи экзаменов! большой взрыв. 👁 Глаза режет - это первое, что приходит на ум, выходя из дома: бесконечные недостройки и негармоничные дома в грязи, пыли и застеклённых балконах. 

Понятие о том, что по двору можно красиво пройтись заканчивается на первой-вечной дворовой стоянке и размытых дорог без газонов, в смешанной форме с мусором, пылью и куском дохлого настроения народа извне квартиры, не чувствующих как и ты сам, что двор всецело принадлежит тебе и соседям, да и самих соседей ты не знаешь, чей колорит может уходить далеко за самые страшные статьи УК РФ.

Город, внешняя среда может быть удобной и красивой? Возможно те, кто чувствуют те же эмоции, выходя в обычный двор, могут воспринять этот вопрос как риторический, но все знают настоящий - да - ответ. 

Даже ваши порезанные глаза не будет возможности прибрать в городе, потому что количество урн может сравнится лишь числом усов семилетнего мальчика. 
Все это вытекает в вонючие слёзы на тротуарах из-за отсутствия нормальных ливневых стоков, в итоге чего твой путь в дождливую погоду превращается из прогулки в обучение паркура для чайников, не забудь про цены на обувь, ямы с лужами и респект от дворника в виде не уборки территории в непогоду. 😉

#урбанизм #глазарежет #грязь #мусор — Нужен графический дизайнер?
20% скидка на заказ в студии графического дизайна! Успей заказать сейчас, потому лето не за горами.

🔥 Жара (Работы за май, футболки, дизайн и многое другое)

Не только на улице, но и с проектами, разнообразие таковых можете оценить в альбомах, как обычно, а к посту я размещу 10-ку лучших

Говоря о большом количестве людей 😲 (что очень радует), в данный момент проходит скидка, что в закрепе!

🤙🏻 Начал работать с очень крутыми парнями с моего города, их любовь к футболках очень вдохновляет, что отразилось на количестве работ в альбоме "Дизайн одежды", советую заглянуть, а если у вас появилось желания приобрести конкретную футболку или заказать дизайн – смело пишите, всё устроим в лучшем виде.

📌 Ещё раз напомню, про то, что весна - причина большой продуктивности, и у вас есть возможность получить хороший проект по доступной цене со скидкой. 

Как обычно, ваш Геральт Зен
Желаю как можно быстрее поработать с вами над дизайном. 

🔥Постоянно на связи: 
telegram: @3zzzn
Почта: takkindate@mail.ru
Телефон: +7 (980)-712-777-2 (Ватсап, Вибер есть)

–––––––––
👋 Также, если вы новичок-дизайнер или какое-то интересное сообщество или просто хороший человек, обязательно пишите мне - пообщаемся! — Нужен графический дизайнер?
🔥 20% скидка на заказ в студии графического дизайна

Весна - причина большой продуктивности, и у вас есть возможность получить хороший проект по доступной цене со скидкой. 

📌 Для оформления заказа или по любым вопросам пишите в личные сообщения сообщества.

Работаю графическим дизайнером с 2015 года, предоставляю полный перечень услуг: 

— Разрабатываю логотипы
— Занимаюсь созданием фирменного стиля
— Оформление сообщества
— Разрабатываю дизайн для сайта
— Разрабатываю рекламные баннеры, афиши и т.д.
— Работаю с полиграфическим дизайном
— Оформляю фото в художественной обработке
— Создаю художественные арты
— Разрабатываю презентации

— С моим портфолио можете ознакомится в группе 
Отзывы заказчиков: https://vk.com/topic-7306479_35966848

— Помогу составить техническое задание и предоставлю бриф, для заполнения. 

— О себе: Работаю с разным типом бюджета и степенью сложности, сдаю работу в адекватные, короткие сроки. 
Правок не боюсь, сложности также не пугают. 
Вариант работы по бартеру также рассматриваю. 

🔥Постоянно на связи: 
telegram: @3zzzn
Почта: takkindate@mail.ru
Телефон: +7 (980)-712-777-2 (Ватсап, Вибер есть)

— Знаком с документацией, поэтому проблем при заключении договора не возникнет.

⚡Отвечу на любые ваши вопрос в личных сообщения! ⏳ Прошло два месяца. За эти два месяца прошло столько проектов, которые отнимали всё свободное время, так что не было ни сил ни желания выкладывать что-то и подготавливать. 

😲 4 главных проекта за эти два месяца:

🔥 1) Брендбук компании Intelco Ip телефония
 – https://readymag.com/geraltzen/intelco/

🔥2) Фирменный стиль для рекламной компании Merlin
– https://readymag.com/geraltzen/ci-merlin/

🔥3) Ребрендинг SAMP проекта Confidience RP
– https://readymag.com/geraltzen/ConfidenceRolePlay/

🔥4) CRM система, страницы сайта 
– https://www.behance.net/gallery/63821755/Crm-system

Попробую, может сработает
– Репостнувшим 20% скидки

#дизайн #графический_дизайн #графическийдизайн #фирменныйстиль #brandbook #design 🔥 Разработка лого, оформления социальных сетей и дизайна сайта
Сделал для [club132450098|Этого проекта]

Ну, и разумеется отзыв от заказчика. 

Презентация на редимаге (там качество лучше в сто раз, вк ужас) 
https://readymag.com/geraltzen/ConfidenceRolePlay/ Тяжёлые декабрь-январь.💀

Альбомы не пополняются и это значит, что проблемы не обошли меня стороной в Новогодние праздники, начиная с личных проблем, заканчивая здоровьем. 

Но этом не значит, что следует устраивать ступор - нужно идти вперёд и продолжать работать...

Даже мейнстримные итоги года не сделал) 

После решения проблем и всего остального я вернулся в более менее прежний ритм работы. 

За это времени были заказы от [club51888|Группы Ария], [club15808280|Кальянной HookahPlace] и много всего остального, что нашёл в своём хаусе на компьютере выложил, половина как обычно теряется в файлах и что-то найти нереально. Работа со студией звукозаписи Dps records 

Обложки для треков   💧💧Ноябрь - это такой месяц, когда ты ничего не успеваешь, на улице уже конкретно неприятно находится, то снег, то слякоть, то жарко. За окном вечная серость улиц, от этого все и болеют.

🙇Прокрастинация и загруженность на даёт заняться личными делами и постом в паблике, своему продвижению. 

🔥 33 закрытых проектов за ноябрь, 26 можно публиковать💪 (остальные как обычно в альбомах)

_________
🦊 А ещё предлагаю послушать трек моего месяца.   ☁ Холодный и продуктивный октябрь. 
У меня наконец-то получилось наладить приоритеты в жизни и выбраться из так называемой жизненной западни. 😅

Вышло 2 проекта, которые загрузил на редимаг презентацией, брендбук и фирменный стиль, посмотрите особенно брендбук, на него было потрачено очень много времени. 😉

🔥 Брендбук: https://readymag.com/geraltzen/Luciano/
⚡ Фирменный стиль: https://readymag.com/geraltzen/Dmlsci/ 🔥 Спешу возможно кого-то обрадовать, кого-то расстроить — появился новый альбом "Эскизы татуировок". 

Первый эскиз был не на заказ, делал я её для себя. 😉

Получилось её набить очень недорого 💰, в связи с тем, что меня обнаружила тату-студия 📌, которая согласилась на мою цену (кому интересно и кто меня лично знает - посоветую хорошую студию с отличными ценами), узнав о том, чем я занимаюсь) 

(Кому интересно и кто меня лично знает - посоветую хорошую студию с отличными ценами)

Татуировка в данный момент уже на мне, прошло около 2-3 недель с момента нанесения 💬 Доброго времени суток.⏳
Работаю графическим дизайнером с 2015 года, предоставляю полный перечень услуг: 

— Разрабатываю логотипы
— Занимаюсь созданием фирменного стиля
— Оформление сообщества
— Разрабатываю дизайн для сайта
— Разрабатываю рекламные баннеры, афиши и т.д.
— Работаю с полиграфическим дизайном
— Оформляю фото в художественной обработке
— Создаю художественные арты
— Разрабатываю презентации

— С моим портфолио можете ознакомится в группе 
Отзывы заказчиков: https://vk.com/topic-7306479_35966848

— Помогу составить техническое задание и предоставлю бриф, для заполнения. 

— О себе: Работаю с разным типом бюджета и степенью сложности, сдаю работу в адекватные, короткие сроки. 
Правок не боюсь, сложности также не пугают. 
Вариант работы по бартеру также рассматриваю. 

🔥Постоянно на связи: 
telegram: @3zzzn
Почта: takkindate@mail.ru
Телефон: +7 (980)-712-777-2 (Ватсап, Вибер есть)

— Знаком с документацией, поэтому проблем при заключении договора не возникнет.

⚡Жду в ЛС!⚡

(Репосты друзей приветствуются) [club154649593|Представляю вам совершенно новую фриланс-биржу] , которая только начинает свой путь, с абсолютно свежими взглядами, современным оформлением и качественными предложениями

Тут вы сможете найти соискателя или работодателя, в зависимости кем являетесь вы.  Работа со [club25970693|студией звукозаписи Dps records] 

Обложки для треков Холодный сентябрь и около 30 работ и 1 кейс.

Кейс к [club135733638|Команде волонтеров Калужской области] 
https://readymag.com/geraltzen/komand/

CRM-интерфейс:
https://readymag.com/geraltzen/Renj/

Сайт по волонтёрскому конкурсу:
http://vsezaeco.com/  Доброго времени суток.⏳
Работаю в сфере графического дизайна продолжительное количество времени, предоставляю полный спектр услуг в данной сфере: 

— Разработка логотипа
— Разработка фирменного стиля
— Разработка оформления сообщества
— Разработка дизайна сайта
— Разработка рекламных баннеров/афиш и т.д.
— Разработка полиграфического дизайна
— Оформлением в художественной обработке
— Созданием художественного арта
— Разработка презентации

Немного о себе: Работаю с разным типом бюджета и степенью сложности, сдаю работу в адекватные/короткие сроки. Правок не боюсь, сложности также не пугают. 
Если проект мне нравится лично - могу поработать на идее. 

🔥Всегда на связи: 
telegram: @3zzzn
Почта: takkindate@mail.ru
Телефон: +7 (980)-712-777-2 (Ватсап, Вибер есть)

— Знаком с документацией и в случае заключения договора проблем не будет.

⚡Жду Вас в ЛС!⚡

(Репосты от друзей приветствуются)  Продуктивный август и последний месяц лета. 
Остальные работы как обычно в альбомах.   Никогда не беритесь за заказ, если человек, с которым вы общаетесь говорит с Вами так, как-будто Вы - телепат.  Жаркое лето и достаточно проектов по договору и не публикации в портфолио. 

Остальное как обычно в альбомах. 

Также занесло в книжное творчество с иллюстрациями, кому интересно подписывайтесь: [club150731707|Книга с иллюстрациями]  Май-июнь (большие проекты+сессия =с )

Остальное как обычно в альбоме (это скос основных работ)  Клипы, где мои глаза чувствуют себя хорошо. Кратко об апреле.
====================
(Было много заказов сайта, где нужно было доделать дизайн, а не сделать с нуля, поэтому их не выкладываю) 
====================
Да и вк разрешает приложить к посту всего 10 фотографий (остальное в альбомах) (тут я футболочки с другом рисую)    Моё интервью. Краткий пересказ заказов и работ за март.  [id186493056|Художественная обработка] Художественная обработка Художественная обработка Оформление для [club116294784|Турнира Федерация компьютерного спорта]  Фирменный стиль + Логотип для MustWeb    